淪落二手拍賣網｜泰林彌敦道巨鋪6億變3億 魔咒一鋪纏三代

彌敦道，這十多年來不斷變遷。曾不斷有金鋪進駐，一場社會運動加一疫情，又有不少鋪頭執笠。但這條大街上，有一個鋪位，十二年來一直封塵不變，亦白白流失了1.5億租金。它就是自2008年起已結業的連鎖電器舖泰林。

舖，非鋪
蘋果究竟請咗啲咩人返嚟寫稿

Btw而家啲旺區大舖都唔掂啦，佐敦又有咩可能獨善其身

賣飛佛

鄺體

成日用埋蝗話

成日講特別乜乜

林作 禮